48歲港熟女與支那藉20歲男友鬧分手開拖驚動警員消防到場

黃大仙一對母子戀情侶鬧分手反鎖屋內爭執，驚動警方到場。現場為瓊東街8號嘉峰臺5座一單位，一名48歲姓吳女住客，早前結識一名年僅20歲姓張的內地男友，對方於本月3日持雙程證來港探望，今早10時許，吳女發現300元現金失去，懷疑遭人偷走，擬拿取男友銀包查看，惟張拒絕並提出分手，更要求立即離開。吳女不答充，雙方發生爭執，張男突爬窗企圖離去，吳女趨前制止，糾纏間遭人追打，腳部受傷，連忙退回房間躲避。大廈看更發現有人爬出窗門，立即報案。

警員接報聯同消防人員趕至，進入單位調查，初步相信是情侶糾紛，吳女由救護車送院治理。而張男涉嫌偷竊及傷人被捕，再帶署扣查。

為左300爬窗走
一個唔小心跌落街
幾撚咁無謂

TVB啲低能劇噉

吳小姐 我頂上做你男朋友得唔得
見字請回

支那鴨

垃圾 48歲阿婆都唔放過

巴打唔會有人同你爭，你放心

300蚊都唔吼的貨色

四十歲個樣好殘

可以中出未？